Ik werd ontslagen met passie.
Mijn hand zwierf, haar standpunt alleen ingeschakeld haar platvloerse weerstand kwam ik bij haar beauteously bedekt, ze gesmeekt smeken om met rust te worden gelaten en haar dijen dicht bij elkaar.
Ze was niet op de hoogte van mijn kennis van de onderdelen, het plaatsen van mijn vinger in het bovenste gedeelte van de lippen kwam ik bij haar clitoris begon te wrijven, doelbewust, op een ongewone manier, maar let daarbij op de juiste plaats.
"Charlie, mijn Charlie, moet u dat niet-I-I het onverdraaglijk."
tegelijkertijd gooide ze haar arm om mijn nek en trok me naar haar lippen, die verlijmd zelf naar de mijne.
